[GDMO]被選中既細路 一齊拯救數碼世界

官方網頁 :
DMO WIKI :
lihkg dmo discord :
Server : Omegamon
有好多更新同活動 有不同既副本 又有X抗體進化
被選中既細路 一齊黎拯救數碼世界!

現時event 每日登入在線有4-5格蛋抽 周末有時有其他特別野送
解活動任拎活動coin 可以直接換5格蛋或其他野

阿爾法獸同奧米加X抗體J圖

角色 50lv 會送5格合體蛋
60lv會送隨機5格蛋

好似好好玩咁
返去DL黎試下先

無封ip喇咩

係要用VPN阿但都無影響拯救數碼世界既心